點樣先可以早睡早起?

唔知幾時開始早過9點就已經算早
我只想每日7點起到身

我早過兩點已經當早訓

飲兩啖酒易訓d

利伸：屋企有幾支whiskey 放便入睡

咁大個人連鬧鐘都唔識較？

7點一snooze等於last minute 9點起身

same,但已戒酒